究竟畫皮呢套劇既曲 畫心定畫情好聽?

畫情

畫心
我就覺得張靚穎唱得有感情但詞好垃圾
畫情歌詞都好好 但姚貝娜唱到好機械化 有技術感情唔夠

畫心似係寫趙薇 畫情係寫小唯

知我者謂我心憂

不知我者謂我何求